11月11號 全港一連三日大罷工 請即行動 全力文宣 堅持落去

相信各位手足心水都清

即使去到如此黑暗既時代

成個香港都未準備好全民勇武

真正夠膽出去以命攬炒 我估全港唔到二十個人

既然當刻呢個方法唔可行

請停止一切互屌 分化 灰心行為

用實質行動去証明 追求自由既決心

小弟不才 為左尊重番現有既行動 手足既付出

參考番最新日程表 決定11號開始呢場罷工

十日時間既文宣 未知係咪足夠 可能係小弟無腦

但如果

幾個月以來發生既種種事 流過既血與淚

失去左既前程 手腳 生命 寶貴既自由

破碎左既家庭 所愛之人受到傷害

再加上出盡奶力既文宣

都無辦法換來三日既真罷工

對唔住

下次會再做得更好

一日唔開槍打死哂我地

抗爭都會持續落去

沒有退路與失敗 只有自由與勝利

或許去到呢刻 大家都失去左方向

變得迷惘 不知所措 進退兩難 灰心喪志

但千奇唔好放棄 懶惰到唔再去行動

堅持落去 勇和一體 絕不退讓

不論一年 兩年 定十年

追求自由民主既火種 永不熄滅

既然8月5號成功罷到一日

我地就會罷到兩日 三日 更可能係一星期

It always seems impossible until it's done

暫時諗到咁多

各位手足 堅持落去

煲底見

自推

pish

好攰 聽日再推

份工都辭埋 日日罷工 全力抗爭

各位要努力說服 叫身邊既人一齊罷工

推

當日都需要人出來幫手製造罷工 不被捕為大前提

日日罷課 全力抗爭

推各位強大既文宣組手足 一齊努力準備呢次既罷工

其實有無諗過罷工set deadline好戇鳩？
「三罷直至光復」會唔會好啲呢？
比你罷到三日，政府捱到三日又咪繼續迫害市民

我都想 但奈何呢個行動更難

罷工沒撚用架啦

推
罷工先係最有用嘅籌碼

要無限期罷工

無限期罷工真係最有效，有效過我地遊行一百次，又安全又唔洗同埋狗硬碰，可惜講到口臭都無人肯做

無限期罷工香港人先會調整成戰爭心態 其實個個都明但冇人想作出改變

香港人心底就係咁自私，
阻到人返工都屌到媽媽聲，
旨意佢地罷工？咪玩啦

你一個人搞?
罷完既集會呢?

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷

其實無限期罷工之後戰唔戰爭都無所謂
香港係金融中心
你搞到社會運作唔到已經好夠
同印尼智利唔同，香港有太多利益係中間
你50萬人「三罷直至光復」
和理非啲返屋企打牌訓教扑野
勇武啲日日出去塞鐵堵路搞到大家都無工返
而且唔set deadline
以香港嘅貨運量、資本嘅出出入入
支那又好國際都好都跌錢跌到喊
我諗唔洗兩個星期林鄭月娥幫你含埋撚吞精都肯